點解人生咁多嘢煩

我想試吓開心

點解d暗瘡幾年都唔好

絲？

依家份工勁少更
又要搵多份pt lu
好驚見工啊

係

嫁個有錢人

點解分完手都要因為ex而覺得煩
拍緊拖嗰陣已經成日俾班frd屌鳩我蠢 on9
叫我要小心d
次次聽完都好撚心痛好辛苦
好啦 依家散咗喇 諗住唔洗俾人屌啦
煩少樣嘢啦
點知ex以前追過嘅女仔
周圍同人講我ex有幾賤幾衰格份人幾有問題
知道個刻我真係覺得自己好撚柒
我啲frd仲問我想唔想聽d內容
屌你老母 我唔撚想知啊
可唔可唔好每次見到我都講一次
我真係冇興趣知呢

唔係咁易㗎

我唔鍾意你啊
可唔可以唔好再約我出街同接我放工
我點都唔會出 唔會俾假希望你
我淨係想同你做朋友咋
我諗點拒絕你 諗到好撚頭痛啊

想睇場演唱會啫 冇飛

收聲啦

我正處於不舉狀態

訓啦

我都試過俾好多野煩到勁唔開心
勁想收埋自己
好彩沿途遇到貴人出手相助
同埋d fds不斷安慰我
先可以由黑暗中走到出黎

林俊傑？我都買唔到 我只不過係想買一張姐 咁都冇機會

你煩嘅事應該都唔算啲咩事 要怪就怪自己唔識處理唔識諗

無嘢煩點會有開心
開心係透過解決煩惱換取返黎

唔係 我都係想要一張咋

人生冇希望

的確對比好多人嘅煩惱 我呢d真係好小事
但正如你所講 我真係唔太識處理
搞到越積越多煩惱

點出手相助？

幫我plan好之後落黎條路點行

你就好啦

係
好彩有貴人
可能你能力強
可以自己搞掂